呢排玩交友app條女識咗條女

呢排身邊啲女仔friend個個都玩交友app 個個都俾人食咗 見自己都係得左右手 所以down黎玩下 跟住識左個女仔 本來一開始都好好傾 以為自己終於唔洗左右手 點知到頭黎又係美容狗 雖然可以約出嚟 但係唔想做facial點算！

閱

問佢唔做facial打機得五得

Ok

死開啦

渣ga

我覺得佢對你係真心，咪上去做下囉，當護膚都好呀，同埋我覺得第一次見面點都要送下見面禮，幫佢細細地簽張十萬蚊嘅美容單表示下誠意就夠，唔洗多

祝樓主有段美好姻緣

五你老母

Show Blocked User - 大伴白虎 )完全

身邊d女仔俾人屌但又唔係俾你屌 係hurt d既